點解澳門人要用WeChat？？？

識澳門人佢哋全部都用開WeChat係要同香港或者外國人溝通嗰陣先用返WhatsApp

其實係由幾時開始嘅呢

有冇話咩原因

支那沃人用返支那野有咩問題

因為澳門係中廣東省不可分割嘅一個市

廣東省珠海市澳門鎮

都唔知佢哋自願定被逼

弱智係咁上下喇

有得逼嫁咩

佢地一澳門珠海2邊走，你話唔用we7可以用咩？

支那人緊係用支那Wechat

咁台灣人點解要用Line
明明WhatsApp係最方便

返工老細用

line好正wor
sticker keep annoucement
當地又有line pay

純粹顛覆咗我思想
原本以為全世界除咗大陸都用WhatsApp

「最」方便呢啲好主觀

澳門人娛樂成日北上唔係第一日嘅事

有張舊圖但你可以參照下

日本人都係用line

日本 LINE
韓國 Kakao Talk

最近我阿媽叫我幫佢整we7
唔係藍黃問題 係我真係唔識整
好撚煩 又話要用一個朋友驗證碼
幾年前我自己申請好似都無咁煩
垃圾

佢哋唔係澳門人

係中國人呀

老實講 wechat啲emoji好柒 見到都唔想用

美加澳點會唔係用WhatsApp
真心用Facebook Messenger

幾時入賭場賭錢可以用wechatpay呀？

因為當年澳門store係冇WhatsApp(定好似要畀錢)
畀wechat搶晒用戶先有得用

吸煙區/門口大把

賭場出廣告俾客，9成都經WeChat

都估到係一定有啲原因

澳門狗是但啦

酒店指示牌全部殘體都唔出聲就知澳門人咩事啦!

珠海市澳門區有名俾你叫

同香港好似 WhatsApp收錢 line出現咗咩問題 所以比免費嘅支那微信囉咗市場

佢地用we chat pay

好早已經有 大部分人都雙開

Wechat pay澳門好似無 反而香港先有

泡菜用wechat嘅咩

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

澳門而家六十幾萬人有一半都係 大陸出世
咁你明未
而且1999年回歸嗰陣先得40萬人

韓國係wechat?

WhatsApp要收錢咩

佢地係文革時已作出選擇

高登6年前已經有人傾過
當年澳門app store係冇whatsapp

認真答
2010-2011嗰期一開始智能手機啱啱普及係興用whatsapp先，後尾因為Line個畫面豐富啲都多人用過一排
最後都係因為澳門太多中國人，所以轉晒用Wechat ，尤其是40歲以上嗰堆好多都唔知有其他通訊app嘅存在，因為實在太多無文化新移民，喺澳門中國人先係主流澳門出世嘅人係少過中國人架

澳門app store同google play乜鳩app都冇
正常人都係用香港

係

你估我地想用咩
一開始係用whatsapp, 點知個個都用wechat逼住用咁解

印像中Whatsapp 仲係one off八蚊個陣
Line就已經跑出
當時Line 要公仔有公仔
人地又唔洗錢 又有得自己整Stricker
同埋台灣有好多創作人會自己upload stricker上去賣
要幾盞鬼 有幾盞鬼

Whatsapp 仲on99咁得手機emoji

其實係被迫用
當身邊每一個人都用緊嘅時候
就算係連返工嘅group都用嘅時候
你冇得唔用

利申 沃門人

我都係whatsapp>>wechat>>雙修

少數用開TELEGRAM既澳門人留名

澳門人根本係大陸人 真澳門人一早黎曬香港

補充 我屋企group用WhatsApp

因為佢係中國人啊Hi

韓國唔係用Kakao咩？

有一間堅決用繁體
佢叫永利皇宮

支那人用支那App好出奇？

應該唔止得一間吧
印象係威記果堆先係用殘體

澳門人基本上= 珠海人
珠海用唔到WHATSAPP
所以澳門一定係用WE7

海南島獨立咗

話嚟就嚟？

屌你啦

無可能啦 我記得我用whatsapp嗰陣wechat都未出 個個都用Whatsapp 但無啦啦唔知點解wechat就多人用左

你屌我有咩用
有邊個澳門人唔去珠海?

好似講到自動有香港身份證咁

以前識個女同學佢哋圍內用kakao talk

去珠海就係珠海人既話咁去日本係咪日本人
你住係珠海就唔同講法, 另外, 澳門人都係玩fb, ig, youtube
你話珠海用唔到whatsapp所以唔用whatsapp e個理由根本唔成立

唔係喎 當年我用Android ios又好似真係無Whatsapp

我24歲, 記得岩岩中一果陣開始玩係whatsapp
果陣好似仲未興wechat, 或者咁講, 成個澳門連手機聊天app都未興起
個個都仲係用緊msn

好撚多澳門人根本就係同珠海人無分別,
生活模式根本係中國化, 吃喝玩樂全部係珠海,
係珠海用唔到WHATSAPP , 咁點解唔直接用WE7?
WE7 2邊都用到

係呀
最先係whatsapp出先
但之後澳門store又冇咗(據聞係因為搞唔到收費)
然後wechat就搶晒客
whatsapp係最近幾年先有返

結論係whatsapp半途放棄+支那人用晒wechat

8年前嘅post

珠海夠用唔到youtube ig fb啦, 又唔見全部人用曬微博, youku果d

ed 聊天app 根本就係睇使用人數多少, 一開始邊個帶起個頭先

嗰時識個法國exchange都話嚟咗香港佢先用whatsapp

咪傻啦 電話啲三地計劃返到去咪一樣上到

會唔會過一排係用唔到 WE7?

牆內人, 好多人幾年前已經唔玩微博, 大多數都係玩抖陰

咁澳門人吃喝玩樂都係珠海呀嘛,
咁你用到, D FD 用唔到, 咁咪轉WE7囉

我講曬d point出黎, 你就係到同我玩轉圈

咪on9啦 啲人出去玩唔通會識埋上面啲朋友咩
乜嘢邏輯

大把香港人首選都係wechat多過whatsapp

有幾多個澳門人, 淨係得澳門朋友?
我相信澳門人, 十個有九個都有珠海朋友
咁點解唔用WE7?
澳門又同國內文化相同, 自然好認同WE7

係你咋?

就算識d大陸人, 最多嘛雙修, 點會為左大陸人轉wechat
你不如問下點解香港唔同line用whatsapp, 一樣道理姐
邊到多人用去邊到

十個有九個又點計出嚟
你都幾井底之蛙 真係睬你都嘥gas

人地唔知真係以為你係澳門人, 我先係香港人
我自己都唔知自己咩事

因為食阿爺條水要同大陸人溝通

咁你咪唔好睬我囉
我識得澳門人, 個個都係咁

line其實保密度高o的
講緊o既係例如我想要你聯絡方法
line的話我就咁比我個id你就得
而個id我係可以除時del都冇問題
whatsapp你直頭要比埋電話no我
呢方面上line好好多

你就算係澳門人，我估你九成都係北區仔

我只係觀察澳門人所得, 亦有唔少澳門朋友

都可以出post點解香港人要用whatsapp，內文寫用telegram仲好

唔係，都唔知張圖用咩做source
一睇已經知道係假

真澳門人好多都係上幾係香港澳門兩邊走 所以好多都有兩個證

上幾代*

澳門5X% 支那移民 , 咁都要問 ?

仲幻想澳門人近似香港人 ?

可能條友當左韓國係中國一部分

因為澳門已經行左網絡安全法, 23條等... 跟本同大陸無分別.

澳門人口幾多香港人口幾多丫 同埋大部分都係8-90年佬落嚟

澳狗係咁
骨子裏充滿支那dna

可能佢啲朋友全部都北區仔

7/8年前 開WeChat 同用交友app一樣 是但作一個名加個頭像就搞掂

你今日有呢個諗法對你人生有好大幫助

見識先知唔好做自大撚

8咩90年
澳門 2000年得 20%新移民 , 而家超過 55%新移民

裝都無裝過

好幾年已經開始咗，唔明點解。

你理得人
人地平行時空,錢繼續搵
錢年年派

庫業島....

美國iMessage第一fb第二

台灣崇日 日本興同line 佢地就跟

上一兩代d人真係話黎就黎咁滯

是旦啦，澳門人咁乖

係垃圾表情包同emoji嘅混種

澳門仲有幾多真澳門人

可能唔止啦
我都唔知幾耐冇去過賭場

身邊有人同你一齊用？

我中意whatsapp夠簡單
其實telegram仲好用不過冇咩人用

所以啲人成日話澳門人有黃
我都唔知黃係邊度
又咩微辣黃 明明個個用WeChat黃係邊
個個澳門人自甘墮落

咁嗰啲直接叫香港人啦

工程佬無得唔用

我意思咪就係以家澳門d人根本係大陸人 唔係真正澳門人

吓 咁香港都得原住民先叫真正香港人？

Facebook Messenger

咩係北區仔
係咪咩澳門術語